知唔知牙線、牙刷、牙膏邊樣最耐歷史？

係牙膏，因為long long time 牙膏

0/10

on9/10

9/10 無是咁的

新年頭炮唔係好得wo 0/10

用得最耐嘅話
應該係牙刷

因為好刷得

唔好意思，我住緊嗰度仲未到2021

ok恭喜你成日iq台台主

識諗唔識估

呢排好似冇乜人氣喎馬丁
攞唔番個名了

Ok

牙Joe 呢？當牙Joe 冇到？

咪刷走咗囉佢咁污joe

識咩，唔係鳩出po就係

咁你知唔知三樣邊樣最差

答案係牙線因為牙線叉

你對唔對得住自己

應該係呀線，因為long long time 呀since

作為你既忠實fans
3/10

你個名仲好笑過條1q題

牙粉?